"Waarom, je moet heel jammer te verliezen zo charmant een reisgenoot?"
Mr. Pinchook glimlachte en hoestte achter zijn gehandschoende hand met een air van getergde geduld.
"Bedoelt u te zeggen dat ze niet mooi?
Ze ziet er verrukkelijk.
Denk aan dat gezicht en twee miljoenen geld!
Wat een prijs zal worden!
Ik vraag mij af wie de gelukkige man zullen worden?"
Mr. Pinchook nam zijn hoed.
"Een grote verantwoordelijkheid is gelegd bij u, Dame Wyndover," zei hij.
"Nu heb ik het genoegen om uw ward in uw handen.
Zoals je zegt, zij--er--is buitengewoon mooi en bezeten van een gigantisch fortuin.
Deze bekende reeds; maar ik zal heel verbaasd zijn als je niet binnenkort ontdekken dat ze bezeten is van iets anders."
"Wat?"
vroeg Juffrouw Wyndover, lachende gezichten en met haar fijntjes toegevoegd wenkbrauwen gewelfde interrogatively.
"Een humeur, Lady Wyndover," zei Mr. Pinchook, met dezelfde getergde glimlach.
"Ik weet niet of de meeste jonge meisjes als het proberen zoals Miss Chetwynde; zo ja, ik dank God dat ik nog steeds vrijgezel."
"Goede genadig!
Wat heeft zij gedaan?"
"Wat heeft zij gedaan!"
herhaalde Mr. Pinchook.
